ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

收嗲啦

(///▽///)

thanks 有新素材

做乜鳩貼我出黎呀
信唔信我一掌打到你入廠?

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

收皮啦